無限QE都好，大戶都係諗辦法賺晒你啲錢

前設係，無限QE唔係真係無止境泵水入市場，只係注入大量流動性，令商人不至於出唔到糧，還唔到錢。目的係經濟唔會停頓。

疫情漸漸過去，就唔泵水，不過亦不能收水。

游資充斥市場個個錢多咗，股市整體升咗一個level, 呢個時候，散戶多股神，大戶就會諗，咁多股神，呢鋪fat fat了。

佢就會呢個月炒細價股，下個月炒加密幣，再下月炒資源，再下月炒商品，再下月炒傳統股，然後又炒返大科網股……

每次炒高一範引到一班人入局又收割，同時好多人發現我啲股到咗頂，高位震盪上落，不如沽貨套現，套現咗佢又炒過。

最後散戶冇晒股神，因為真正嘅股神，其實都係原本嗰幾個

所以注資crypto 睇你點賺我啲錢

個玩法係大升大跌，升到唔信引人入場，然後自由落體，好多人就止蝕平倉。早入肯坐未必輸，但好多人跟風就仆街。

我諗諗吓，錢多嘅時代，想收割人，就係咁做，用大幅波動震走人。

唔同板塊輪流炒。咁就玩得長。

而唔會大熊市跌一年。

市場越多錢，大戶就越多機會賺，散戶得到嘅係小部分

要跟，轉身要快，
一係快佢一步，即係估有咩板塊會炒，入定貨等，
當然一定唔會一入先升，總之總會升到你埋伏既板塊，到位就止賺，去下一板塊等

埋伏就難啲。如果做短炒，就真係捉趨勢，邊個板塊炒起就跟，要一兩個月先叫趨勢，幾日嘅唔算，一跌要走，有趨勢嘅坐一排。

呢幾日嘅版塊輪動就係我講嘅引人入局收割場面

呢到班傻散前排仲串d大戶垃圾

買多D

咁講法唔短炒既只會輸同坐貨

不如你形容吓大戶唔諗辦法賺錢嘅市會係點
無版塊輪動，永遠只係升嗰幾隻？

有本事嘅大戶唔需要講咁多嘢
悶聲發大財係正道

玩哂啦佢哋
我唔玩啦

最重要係令一大堆人覺得自己係股神，越買越瞓身，咁就易一鑊炒起晒

相反，係趁不合理低價買入，長線持有。要俾耐性

點撚樣知咩係不合理低價

如果已經開始生產疫苗，但舊經濟仲未升。

股票盈利維持，但股價跌至極低。

恐慌性拋售至多年低位，但無確實壞消息。

行業周期底部。

一啲傳統思維會有用。